\documentclass[../../main.tex]{subfiles}

% required for writing mathematics formulas
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

\begin{document}

\section{Math}

\subsection{Symbole Mathematique}

    \subsubsection{lettre minuscule grecques}

        $\alpha$
        $\beta$
        $\gamma$
        $\delta$
        $\epsilon$
        $\zeta$
        $\eta$
        $\theta$
        $\iota$
        $\kappa$
        $\lambda$
        $\mu$
        $\nu$
        $\xi$
        % $\omicron$
        $\pi$
        $\rho$
        $\sigma$
        $\tau$
        $\upsilon$
        $\phi$
        $\chi$
        $\psi$
        $\omega$

    \subsubsection{lettre majuscule grecques}
        % $\Alpha$
        % $\Beta$
        $\Gamma$
        $\Delta$
        % $\Epsilon$
        % $\Zeta$
        % $\Eta$
        $\Theta$
        % $\Iota$
        % $\Kappa$
        $\Lambda$
        % $\Mu$
        % $\Nu$
        $\Xi$
        % $\Omicron$
        $\Pi$
        % $\Rho$
        $\Sigma$
        % $\Tau$
        $\Upsilon$
        $\Phi$
        % $\Chi$
        $\Psi$
        $\Omega$

    \subsubsection{lettres hebraiques}

\subsection{Equation}

    \subsubsection{Alignement sur un signe}

        \begin{align*}
            a = b + c\\
            a = b + c \quad a = b + c
        \end{align*}
        
    \subsubsection{Alignement dans l'axe de la page}

        \begin{gather*}
            a = b + c \\
            a = b + c \quad a = b + c
        \end{gather*}

    \subsubsection{Avec un titre de figure}

        \begin{figure}[h]
            \begin{align*}
                E = MC^{2}
            \end{align*}
            \caption{A famous equation}
        \end{figure}

\end{document}
